我係台仔，想知港仔對我哋嘅印象

我係台仔 以前對香港唔太了解
最近識咗幾個港仔 個個都係怪人
有一個肥佬 一個性欲太強 一個成天都想屌人屎眼

我想知大部分港仔對台仔嘅印象 除了on9、弱智和新北強暴犯以外 仲有乜？

樓主=on9

母湯哦 葛格

認真問樓主，台妹好唔好屌先

港仔等於連登仔

開心share：

ching sick 波 肥仔波個波

呢條片好正 台仔都係好似佢咁

我地每日都係咁用做

你d 語氣扮都唔扮下 好心咪撚咁hea啦

啲五毛 開完新 account 抹黑港女

依家就 開新 account 扮台灣人

之後又開 新 account 扮澳門人

扮你老母咩 我真係台仔
我從小都是罵幹你娘 不是罵屌你老母d

恁爸金價洗歹丸郎 昧爽孤支

連登班傻閪好撚易被呃咋嘛

咁用力仲乜 ?

估唔到廣東話學得太快 都係一種錯

樓主上得高登，係台灣應該都係毒撚，有撚女俾佢屌咩

連登先啱
自膠

我都屌素肚

台仔好作撞
睇d台YouTuber拍片 d表情誇張到

屌你老母 台式飛機杯
好原始

屌完仲可以食宵夜 都幾方便

屌你班台灣仔係咪 cls 嫁，我仲以為你講下笑

YouTuber大部分都係on9 以為作撞受歡迎

點解台妹咁撚on9?

台仔中意on9妹 好Q嘅

點解可以咁多風化新聞？